中联办造反 所发声明与中共中央对着干

不是基本法第二十二条所指的一般意义上的“中央人民政府所属各部门”
骆某你好大的胆子
这是对习主席极大不敬
在咱们中华大地上只有习主席是天经地义的权威
港澳办中联办岂能造次
按你们所言，是习主席指派的林郑月娥同志和邓炳强同志领导无方
是习主席看错人吗？
所谓权威表态理所绝对是不放习主席在眼里